仲未有home office，我覺得係行山銀行果幾件木咀累

自從有左呢單野

公司就好撚保守唔輕易俾人home office，怕你班人係出去玩

真係屌你老母啦果班MT

根本set返啲rules得閒skype facetime報到下都得啦

根本係得MT得閒到可以行山
唔知驚乜

但因為呢單野搞到有個理由停

累撚晒全港